有冇人喺city登入唔到library睇唔到journal

500 Internal Server Error 等咗幾個鐘
仆街城大 份assignment就嚟deadline
一份source都無

Google scholar + sci hub la。